有無人知One Piece呢隻figure值幾錢？

The suit series

見到有另一隻應該係日版係咁既樣

白盒呢隻係咪翻版黎

有無人知幾錢左右

送都唔要

真
呢套垃圾

BANDAI 真係笑話 值5-15蚊掛

唔講套嘢垃唔垃圾先
D Figure造工咁差
好似求奇畫出嚟咁